\section*{Aufgabe 1 - Gesichtserkennung}
a) Der Sliding Window Approach ist eine Methode zur Objekterkennung in Bildern. Hierfür wird ein rechteckiger Rahmen festgelegt, für dessen Inhalt geprüft wird ob Objekte erkannt werden. Dieser Rahmen wird nach jeder Suche auf dem Bild minimal verschoben, bis das gesamte Bild durchsucht wurde.\newline
\\
b) Merkmale negativer Trainingsdaten zur Gesichtserkennung:
\begin{itemize}
	\item{Beliebige Bilder, solange kein Gesicht enthalten ist}
	\item{Selbst aus Bildern, welche Gesichter enthalten, können Teilbilder, die keine beinhalten, als Trainingsdaten gewählt werden, sofern diese groß genug sind.}
\end{itemize}